仲有冇人記得十幾年前伊修巴爾殲滅戰單嘢？諗翻都覺得心寒

成個族人一下被人屠殺曬
聽講有個紋身佬走得甩 唔知佢之後點

走啦屌你老母

收皮啦 海賊王

？？？

加入左曉

死咗

紋身佬後尾去左拳願度打比賽

下 我聽講個死剩種去咗搵啲蜘蛛紋身佬報牛 叫唔知咩旅團 條友仲有寫輪眼